黃之鋒：我和梁凱晴明晚6時將有重要宣布

國安惡法來襲，政權全面清算，國際戰線定必首當其衝。陷於存亡境地，未戰先降不是我的選項。

明天晚上六時，我會和觀塘願景 - 梁凱晴 Jannelle R. Leung在觀塘站A出口作宣佈，誠邀各位九龍東居民前來支持，衷心感激。

結婚？

宣布Ngo退出眾志

留種?

清黨

搞大左睛B個肚?

終於都有情人終成眷屬

一齊選東九
然後一齊被DQ

祝新人永結同心，百年好合

應該係出黎選啦

中二病
要講就講啦
有人想知再講

求婚

奉子成婚

無可能啦
參選就真

圍堵政總

（講笑姐）

為咗入閘,
可能係一齊宣布支持國安法

DQ師

宣佈拍拖

有左啦,日日phone狂屌閪中出

參選囉

吹到學雜近平：重要講話

宣布一齊?

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

香港眾志，如果敖卓軒可以騎劫香港眾志既政治意志，而你地亦變得傲慢到睇唔起義士，你地冇資格代表香港人。

Ngo

啲comments做乜勁

懶神秘, 咩料呀?

奉子成婚？

宣佈踢敖少出黨？

重要公告:

連登手足唔好再意淫梁凱晴, 佢已經係我既人

公佈喜訊？

諗起諗起游喂精 當年又係靠靚女 連登吹捧下 跟住去選 由頭到尾都係做戇鳩野

【採訪通知：黃之鋒宣佈參與立法會民主派九龍東初選】
日期：6月19日（星期五）
時間：下午5時30分
地點：觀塘站A出口
出席：黃之鋒、梁凱晴

【Press invitation: Announcement of Joshua Wong on Legco Pro-Democratic Camp Primary Election (Kowloon East) 】
Date: 2020-06-19 (Friday)
Time: 5:30 pm
Venue: Exit A, Kwun Tong Station
Attend: Joshua Wong and Jannelle Leung

真心好鬼

改投新民黨

睇到D Comment
5毛咁積極?又話無水既?

人地屌片姐

其實係樓主個主題問題

屌票*

結婚

想知再講

出黎俾人DQ硬 立法會仲會有35+咩？
認真想知

無人屌眾志 係屌敖柒

唔好

可能唔係G鋒呢

宣布有喜,擇日結婚

好似嗌完去左食杯面

唔會啦 之鋒要返去玩仁王

禮金係咪可以封蘋果日報

佢睇唔起義士咩
睇唔起熱狗啫
不嬲熱狗都唔係同路人

唔支持都會DQ

又屈毛
而家你知道Ngo激親幾多人

我岀選啦

點解咁多人FF佢同晴b gphone同周庭唔係合作得仲多咩

結婚?

參選

龍和道開始多人
屌唔想翻舊帳但係好有既視感

即係點呀

日扑夜扑人都癲

有啲熱狗都好好

但云派嗰啲就早已走火入魔

選舉

宣佈自己係中央駐港外交部發言人，幫香港倒米，同時向外界表示升塾凱晴係佢私人肉便器

收皮啦 游蕙禎做過啲咩on9嘢啊 揭露制度荒謬都on9?

點解gphone 會搵梁凱晴合作而唔係其他區議員

重點唔係班云派
佢連云派都冇提，一竹桿打一船人

恭喜 gphone!

成班連登仔精蟲上腦

有冇諗過係啲正常人已經頂唔順呢度啲傻鳩

Gphone刀有得結婚

有未忙人feel

參選都要咁神秘

我屌

支持trump=熱狗=極右=智障=千萬倍

佢跟本唔係屌熱狗
而係屌曬所有唔認同佢嘅人做熱狗

話唔埋講你係佢眼中都係智障熱狗

結婚了？

因為梁小姐想選

屌 垃圾兒登仔 尊重下手足得唔得？
有咗 有咗 你老母就有咗 我屌嘅
藍絲抹黑仲唔夠多？自己人都玩膠？

好有守住家業既大少奶feel

呢排咁柒好心潛返兩日水先

唔駛射落海了
有得射落晴b度

果個位冇冷氣，好熱。

我覺得有d楊卓娜feel

唔明點解佢係要牙擦擦自己係華盛頓
但係得罪問句
依度幾多人明Deus Vult點解

大個仔

今日見到觀塘掛左佢兩個banner 都知咩事

呢個真，起碼俾個主題

放開個女仔

被人中出了？？

垃圾 reply 全部當 一毛處理

根本佢地就係藍屍狗潛伏喺連登
你全部起一起底 就知佢地個背景一鳩樣

其實g鋒講d唔講d都好垃圾

收皮啦

有左

依兩條撚樣真係

偷換概念
gphone唔講內容 同班友精蟲上腦 係兩回事

又唔見上面友FF佢退出眾志同晴b獨立組黨?

原來英文名係Jannelle R. Leung

啲名好似靚模

似陳瀅

Crusader

點知邊個㗎姐 我有份參與㗎

認真資訊無人理 成班入曬甜故mode

依個 post 啱哂用嚟 block 一毛
未 block 既快啲 block

女神封盤

一毛集團吹大雞入嚟搞事
就係要阻住啲人睇正常留言

明天晚上六時
會宣佈之後一日係星期六

大少奶
係大奶奶

連登CC台俾狗睇架嘛，是但啦

在一起

任何出言侮辱 黃之鋒 梁凱晴既account
一定唔會係同路人

請盡情 block 哂依堆 account

遲啲睇返佢地喺其他 post 留咩言
你就知你無 block 錯

仆街港共十成dq

佔領公民廣場

你老母死撚開啦

出言侮辱佢地人格 都叫「唔啱聽」

你老母食左屎先 生你出嚟 ??

你睇, 一呼籲 block account
班一毛狗就停哂

從策略層面出發
係咪應該搵多啲好似G Phone 嘅被DQ師參選搏國際關注？

有冇咁勁
即係假設我鬧你係咪等於鬧曬所有有頭髮嘅人類

會唔會被DQ?

其實連登仔 幾時先明

block 一毛 account 既重要性 ?

立會參選PLANB 係凱晴
同區會一樣姐

Blocked

現實就係大把連登仔用下面思考，忠言逆耳你慢慢割人蓆囉

現實係 你老母生漏左個腦畀你 , 你唔縮返入去佢個臭閪度搵返你個腦 ?

驗眼

梁入眾志？

條友狙擊狙眾志好多日啦
有機會入眾志仲唔入盡佢咩

可能

黃議員

宣布著草？

plan b就係要搵唔係眾志嘅人

之峰，其實我先係BB既爸爸。

上年六月前，連登一齊係咁鳩啦
聽日真宣佈先會有認真討論

手足都係人，樹大有枯枝，你唔係覺得二百幾萬人個個係聖人呀？係唔撚係就話人五毛，面對下現實啦理想主義者
如果你真心天真到覺得上面嗰堆個個都係五毛PR，咁我覺得你同啲藍絲話手足收錢搞事一樣咁無腦咁on9自己諗啦

啲分身都幾落力

好撚幽默？

區議會都DQ
立法會反而唔會？

咁九東點投好
又有譚文豪

X2

Gphone>>>>>>>>>>>all

連登唔係好憎耶撚架咩

乜春都未講 依家玩下膠都唔得
又屈毛要Block 跳撚曬掣咁做乜姐
呢班壽頭沉曬船玩造神祟拜 當人神聖不可侵犯
係咪要嗌聲黃主席萬歲先合你地心意

搞大左個肚

我們結婚了

好失望，其實都講得好明白，大部份係敖既個人品德問題，踩手足，claim credit, 除非其他眾志成員都係咁諗，依家感覺就好似扮睇唔到敖既言行，再用國際線威脅大家咁，我知之峰周庭果d都付出左好多，我好欣賞你地。但我始終都覺得係敖係佢自我膨漲既態度上要有一個交代，咁樣包庇同政府官員唔洗問責有咩分別

想多D人睇有乜問題?
咁之前民間記者會預告邊日幾點開又係中二病呀?

藍絲：黑衣人收錢搞事
連登仔：五毛PR收錢搞分化

g chi

g phone 入到閘先算啦
佢根本贏梗

搞出人命

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

凱晴BB

被DQ師又出動

＃2係五毛

我們理念相同 希望大家會祝福我們

push

blocked

我好鐘意orthodox
仲諗住自修theology
兼且Christianity對歷史有好大影響

陰公 童子軍出征美國

有嘢就講啦
賣咩關子呢
變到婆婆媽媽

品德何其低劣

連登真係好垃圾

呢個post勁多毛

唔係點開記者會？

雖然唔好笑但我笑撚咗

咁都要屌 好撚嘢

以為結婚

快必

講左仲開咩記者會

挑那媽

睇初選

收皮啦黃之鋒

連登係咁架啦冇需要認真睇

拎著ngo件事拎抹黑gphone同眾志
吹到佢地係泛民之流
分化完比人屌跟著就話連登仔唔接受批評
熱狗五毛真係每件事除左搵野黎屌就乜撚都唔識

熱狗都冇ngo咁撚串

屌佢敖卓軒個撚樣
吹撚到自己係華盛頓做既野比人地一世人做既野多幾千萬倍。

呢句說話係好仆街，
仲借勢唔真誠道歉。

依家就俾巴打完全睇到整個香港眾志既傲慢。

千倍萬倍

我地一齊了

屌佢敖卓軒個撚樣
吹撚到自己係華盛頓做既野比人地所有人一世人加埋做既野多千倍萬倍。

呢句說話係好仆街，
仲借勢唔真誠道歉。

依家就俾巴打完全睇到整個香港眾志既傲慢。

眾志的確唔同泛民
不過眾志的確有佢自己既問題
如果個個好似你咁既態度
其實追求民主黎都冇咩意思

屌佢敖卓軒個撚樣
吹撚到自己係華盛頓做既野比人地所有人一世人加埋做既野多千倍萬倍。

呢句說話係好仆街，
仲借勢唔真誠道歉。

依家就俾巴打完全睇到整個香港眾志既傲慢

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

佢無話全部人
佢係話多過熱狗

下話gphone都出埋黎道歉，代埋眾志道歉
要屌ngo我十分認同
但熱狗五毛借呢件事發大黎抹黑成個眾志
無視哂佢地做既野吹到佢地係同泛民一樣
如果熱狗呢種私怨狗屌式既態度黎追求民主先叫岩
就真係無咩意思喇

關你撚事咩

快啦屌你老母

去做聖人啦你

晴b

冇啦 初選有報名期 好似依兩日完

結婚咩家陣
有野就講啦

幸福xx

凱晴做planb仲好

之鋒老母表示：你地唔可以結婚

因為你地係失散多年姐弟

唔好意思 我好憎熱狗，但ngo事件睇到係眾志既傲慢，仲有想爭做代言果一面，呢啲方面的確係同泛民類似，仲要都唔係第一次，舊年日本文宣別野已經衰過

不過我冇唔接受眾志道歉，只係佢地錯成咁，咁俾人狂屌或者有人堅拒接受佢地，我覺得好正路，你點會視呢啲人全部就係熱狗？又點解有人鬧眾志就一定叫抹黑？

如果你對於呢啲批評一律視為抹黑或者將所有人熱狗化，咁我見到你呢類人就知，點解香港行幾廿年都會係泛民或者大台style，因為你只會接受到自己一群人既聲音，其他就係熱狗 五毛黎你追求呢種係民主 慳返啦我真係唔需要 永遠得一種聲音 就係唔鬧得囉總之

大波....連GPHONE都收服到

幸福JJ

我話俾你地班有份講咩生b 奉子成婚嘅撚樣聽
死全家啦屌你老母 同共產黨一樣即係識用性污名人
點呀 又想好似雨革咁？
玩膠果d更加死撚左去啦 好撚好玩呀？

就算唔係五毛而係真係玩膠都好 咁就唔可以屌醒佢地？
好似你咁post張圖出黎自命清高？
咩生b 扑嘢 真係好撚嘔心呀屌你老母

咁我就覺得你好可憐 原來連係咪五毛熱狗都唔識分
見到人屌熱狗就話人亂屌
咁撚蠢唔怪得連登咁多人比佢地帶風向仲以為自己好包容唔同意見

你哋左一句五毛，右一句blocked，咁叫屌醒佢哋？收皮啦喺到馬後砲

咁又係 公佈曬d野仲點帶風向姐可

一次過permanent block晒佢地啦

見到你呢啲一面對其他聲音
就會起晒鋼話係五毛熱狗分化撚block既人
真係唔知邊個蠢啦

其實連登同twitter班手足
最近幾多人都俾眾志搞到嬲撚到癲
不過係你眼中一切都係五毛熱狗分化撚帶風向block
真係幾廿年都冇進步過

仲有咁你記得以後唔好去分邊d五毛post喇
五毛意見都係意見黎唔好因為佢地講野唔岩聽就唔聽
唔係你都係你所講只接受一群人既聲音既人
再大愛d連黑警都唔好屌喇接受埋佢地聲音唔好屌佢地害港

咁你咪對件事屌ngo囉 大肚中出依d係想點

認同，好撚on9

又鬼一向膠架啦

好心你就唔好spin啦
連登同twitter周圍都係俾眾志辣到慶過火屎既人
你係要將呢啲野拉落做五毛熱狗黑警度
冇野好講
永遠只係睇到一種聲音 好可悲

敖卓軒在華盛頓可能繼續衣香鬢影，但普羅香港人能夠從獨買民主黨 (或共和黨) 得到甚麼？甚麼也沒有。

我係回應緊佢講果樣野
大肚中出呢啲就擺明唔洗理
係咪五毛都唔需要多理 既留言同noise黎

你點得出我係因為佢地講左「其他聲音」我就即刻直接話佢地係熱狗五毛
我睇佢地屌足左幾日，狙擊勤力過屌政府
仲要誇大件事鋪天蓋地係咁推post

你就因為我屌佢地一句熱狗就話我盲屌
喂你唔撚包容埋我講既野？
而家唔岩你心意你就屌我盲反呀？你唔係好接受所有人既諗法既咩

我宣佈如果時光可以倒流
我仍然會呼籲大家唔好前往金紫荊

Gphone唔係有女朋友架咩

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

咁咪俾大家知你地係幾咁傲慢囉！

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

咁咪俾大家知香港眾志係幾咁傲慢囉！

痴撚線啲毛好似就比人炒定cut budget 9打啲嘢博出糧，連account 都唔要咁

日本仔性騷擾我哋手足，blocked，以後唔去日本！！

錯,他係睇唔起熱狗

初選

me?

有得投之鋒先算

有得投先算

罷工、罷課、罷市

云派熱狗個腦仲用唔用得
其實熱狗係咁上下 無分咩派
都係垃圾

佢唯一on9既位係鴨脷洲口音

一票都唔比梁凱晴
呢兩條友會上屌翻d幫佢上位嘅人

出黎選1賠0.9
結婚1賠4
搞大左個肚1賠12

宣布離婚

結婚了

GPHONE選就係為左被DQ
之後晴D係PLAN B
就好似天琦果陣咁

第一段重點: 我表達得唔夠清晰令人誤解

第二段重點: 忘記本身自己身份係代表邊個

第三段重點:鬧人嘅時候鬧錯人, 唔好意思

第一, 最簡單 主要內容, 同邊個講, 點解要講, 重點非常模糊, 基於之鋒係道歉文當中提到, 敖卓軒係寫稿,度稿嘅人, 理應對於呢啲咁重要嘅嘢, 非常敏感先係, 但係呢篇道歉文入面, 完全睇唔到佢有咁嘅觸覺, 只能夠睇到三個事件中我哋對於佢都係有所誤解, 令人覺得係我哋做錯嘢, 佢教返我哋但講得唔好咁解

第二, 完全spin走重點, 有啲位置甚至可以話係完全睇唔到有任何歉意, 尤其第三段, 我雖然一直以 Twitter 作為面對公眾的主要途徑，但昨天在另一個平台極不友善地反駁了針對眾志成員是「中共扶植的間諜」的失實指控，措詞卻冒犯了其他人，我就此致上最深的歉意。, 綠色部分係較為溫和婉轉嘅詞語, 而紅色部分則措辭較為強烈, 帶有色彩, 當行文當中兩種相異嘅詞性同時出現嘅時候, 措辭強烈嘅一方, 往往會給與人更深嘅印象, 所以係第三段入面, 重點畀人睇到嘅感覺就係因為有人嘅不實指控先傷害咗眾志, 我先反駁, 但係係反駁嘅時候, 令其他人覺得唔舒服

第三, 全文完全唔能夠回應到大家想佢答嘅嘢:
1.你哋主打緊用香港主流民意去做嘢, 點解做嘅嘢同身份背後所代表差別咁大

2.係發表言論嘅之先, 冇同手足香港人講過交代返, 自己想做咩就做咩, 香港人因為你哋嘅言論被人連坐, 你哋有冇向對方澄清返

3.你將自己身價擺到咁高, 係侮辱咗香港人一年以嚟嘅努力, 完全冇講到

總結: 唔合格, 重作

凱晴bb比河童搞大左？

粉飾太平，到時投就一定有得投，只係佢地仲係咪候選人...

係..
我同咗班fd一齊去個post comment話唔想知
咁樣佢應該唔會講

投本土

之鋒同文豪，我會揀文豪

文豪今日先投完白票

有左要埋單?

對家39票 有分別咩

如果明晚6時嘅所謂重要宣佈，只係兩個人將會參選立法會，咁真係有點自視太高，將焦點由社會運動，轉移咗去佢地自己身上。如果只係個人參選與否，要宣佈就可以即刻宣佈，何必等第二日？更何必標榜到係咁重要呢？

又成長左...

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

敖卓軒你個撚樣夠膽睇唔起出過力，坐緊監，甚至犧牲咗既香港人？

咁大對波仲著咁細件衫凱晴bb

我覺得佢做左人生中一件最型既事喎

宣布拍拖？

咁唔過半唔洗投票啦
慢必佢地投乜鳩野反對

五十步笑百步

只係講緊去到嗰個階段
投咩票已經唔係重點

游冇波

唔怪得知功能組別果5個投贊成啦

咁樣靠之鋒光環拉梁凱晴入去，而梁本人基本無乜可取之處 就咁靠人地光環就入到立法會，咁做法難怪快必不滿架

佢團隊自己識決定架啦
我地做好自己先啦

一定俾人dq，嘥鳩氣

想問好耐 點解佢哋成日孖住上?

我同凱婷都有重要宣布

gphone 選，等dq
晴d 到時就做plan b

邊個覆你 俾我扑柒左

55

如果係plan b 就唔應該兩個一齊宣佈 未確認提名前都應該隔得越遠越好
而家似係名單一二位多啲

呢輯真係影到佢好靚

條大波妹比之鋒sir私有化左
唔再露波

唔L係掛 小朋友屌大姐姐

凸到

一齊DQ 智將

條女都唔知比痴瘋中出左幾多次

大佬 如果真係plan. b唔該分開啦，gphone 9 成9 dq硬

支持！

我就係講可能到時gphone同機師都收咗皮冇得投

宣佈結婚

咁都比你兜到

gphone 100000000% dq 啦

快必啦

分化撚熱狗選舉前出哂黎

Push

冇gphone 同梁凱晴我投飛機師都唔要快心
人力同熱狗一樣都係垃圾

所以話乜鳩野嚟到香港都會變柒
電動車變咗閪人先揸
uber仲未撚合法
美食車收撚埋檔
ptgf變撚到齋賣相
連民運都要變埋淫穢大亂交

就算唔鍾意都唔係咁講野。。。
好明顯好多5毛

我只會理初選結果

你up乜鳩 腦補既野唔該收一收皮

黃之鋒出黎選，dq 就梁做後備

玩夠未？

仆街
睇錯咗以為係蕭若元

link?

冇link 唔信就算

Gphone 個衰仔實玩完夾腸之後射晒落凱晴對波到

gphone 尼排都痴都佢實一實大力大力咁樣索

宣咩鳩啦。又宣佈侵侵信唔過要靠自己
之後過一排又話向美國求救咩

次撚次都撚鳩市民呃飯食

不了

依家咪講緊初選投邊個

人地真係議會抗爭
先唔評論佢宣誓岩定錯
最後判左要坐都比你話佢戇鳩

夾到?

係，你同隻狗乸

咪性騷擾女手足

我都以為係

其實gphone係耶撚嚟

擺酒，早啲到，封定利是，

周庭頭油太多不了

拎黎炒菜

pish

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

宣布分手

lm

又有得睇河童戰狼外交啦
今次諗住屌邊國票

咁游蕙禎當年電視辯論嘅表演係差啲嘅

睇埋宣布咩先

Who?

敖卓軒條撚樣咁串，睇人唔起。
本來佢只要誠懇道歉改過串到仆街既態度已經ok。但敖卓軒冇咁做，hea道歉，原因係香港人吹佢唔脹。

敖卓軒代表香港眾志地係美國話Trump唔重要，向民主黨靠攏，冇反映香港人意願。
本來香港眾志向香港人道歉，嚴厲批評敖卓軒，大幅降低佢係眾志裡面既重要性，並且承諾會爭取跨黨支持，視Trump為重點游說對象。
但香港眾志冇咁做，冷處理網民要求。有網民搞投票，超過6成人要佢即時辭職。香港眾志扮睇唔到，唔回應，原因又係香港人吹佢唔脹。

咁撚串既敖卓軒，加上傲慢至極既香港眾志，令連登巴打嬲到仆街。
我地就要批評佢，佢同香港眾志亦必須要回應。
整件事就係咁。

夠鐘埋位

宣佈啲咩

參選立會,黃之鋒做膽梁凱晴做腳
DQ就梁凱晴補上

佢一早澄清解釋咗 無論你滿唔滿意
眾志唔係由民選出嚟嘅組織 嚴格嚟講冇必要向其他人交代
你唔滿意佢大可以唔支持佢
但其實佢都已經算聽到其他聲音

同名台妹

同意 佢係柒左 我自己都有PM佢屌鳩佢。

佢個道歉聲明都仲係好難令人滿意。但係我真係睇黃之鋒頭，比面黃之鋒一次算鳩數。

如果佢再柒多次嘅話我相信黃之鋒都唔會保佢。

素人補上真係好反感。。。韓國魚都係衰同一樣野啦，專心做好區議員先啦

唔覺有問題

佢地做錯野，都可屌鳩佢啫

其實如果大家係爭取緊民主 就要學識接受政治係冇對錯之分 只係大家心目中嘅標準唔一樣

巴打，林鄭同你講“政治係冇對錯之分”，希望你都接受啦！

鳩嗡有個譜啦！

冇對錯唔代表要接受
對方冇錯唔代表要認同佢嗰套
道不同不相為謀 但唔代表對方係錯
明唔明？

我一開始已經唔同意政治冇對錯之分
你信呢樣野，你所有野都接受啦，
爭取d咩呢？
我直情認為今之香港眾志，同敖卓軒好錯呀，你咁耐都唔明

鳩嗡有個譜啦！

唔小心中出了

本來想口爆

就算我哋要扑嘢，我哋都搵唔到房去扑.... 咁都唔係on9係咩

雖然覺得立法會無撚用
但都唔想梁一個無撚用的plan b入去
扯線公仔邊個做都得
黃之鋒無能力搵個有用既人做plan b
咁呢個決定佢自己都要bear

佢只係講出唔少年輕人既事實

有講錯咩？ 當年呢句係高登仔金句 無一反對

whatever.. 反正我當年無投佢 係咁多

唔洗理，一早block左

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

連登仔如何胸襟廣闊，都唔能夠一次又一次俾你地班仆街撚，唔撚聽人講，俾你地串撚到我地仆街架？香港眾志。

冰城 真係好勤力

多謝，得閒支持下

冇講錯
但on9囉

When's your last time to visit either a psychologist or brain surgeon?

Time is due for next checkup before too late!!

死撚開啦 P牌仔
你去睇醫生食藥啦柒頭

冰城有料

眾志既質地係個個level

宣佈未

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。

唔知晚晚乳交同中出左幾多次